願我可~

不可

你不可愛了

我唔是可愛系

你係傻系

屌你老母啊

我最可愛

唯求在某次

你是狗系

收啦

可愛真可愛

Yes me

比你排第二啦

收嗲

你好靚女

鳩毛開叉

痴漢？

Yes 唔好走

你獵食糜爛碎片

心情好差 好想9up

我up 你down

豬系🥺

增肥進度如何

肥到行不動了
幾時同禾減

在座咁多位都是垃圾

糖水減肥法？

大東瓜 嘩啦啦

好啊
開黎見我

想起你的雞脾腳

呃我

我依家屎都唔食得

點解
真減肥？

Yes

我本身減左十幾磅 岩岩去完旅行又肥返

咁再減返囉！

Btw where

下星期先 岩岩返黎好攰

Japan

你點減

Selfish

夜晚唔食飯 + gym

Join me lo

聽講！聽講夜晚要食返啲蛋白質
我琴晚玩完 依家啲肌肉仲酸緊

No money

有啊 有食白肉
咁勁 做gym

借money travel lo

係愛呀 屌

要還 不了

有愛 得我無
Sweet到

搵人請你去

你扮咩
Sweet毛 我做到想喊

咩腳 有圖？

求包養

慘屎我啦
我都想變大隻仔

我瘦啲啲就夠

勁啦 有前有後

可能幾個月之後乜都無 得返個肚腩仔

我都驚我無左驕人既上圍

幾多港女想要

笑死

想變硬塊

佢用嚟猜15/20

得嫁咩
我又無諗過整到咁

波震咋嘛

我覺得我應該唔得

要時間咖！加油啦
我都希望自己堅持到

真 希望堅持到
抖埋呢個星期先

一星期太多啦！到時啲懶根會又出返嚟！

咁聽日去
加油加油

咁又唔洗 最緊要你享受

好耐無做 一定攰死